\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Fedor} 
\index[in]{Fedor}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fedor} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. B\=erge f"uhlten Rappens Hufe u\=nd am Meer den St\=rand,\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
2. Berge f"uhlten Rappens Hufe und am Meer den Strand,\\

F\=edor folgte \=starken Rufe a\=us des Traumes L\=and.\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
Fedor folgte starken Rufe aus des Traumes Land.\\

\=Immer\=zu, \=immer\=zu, re\=ite \=ohne \=Ruh', \kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
Immerzu, immerzu, reite ohne Ruh',\\

reite ohne Ruh', r\=eite \=ohne \=Ruh'.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
reite ohne Ruh', reite ohne Ruh'.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. E\=inst besa"s er sch"one Frauen, R\=eichtum und auch M\=acht.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
3. Einst besa"s er sch"one Frauen, Reichtum und auch Macht.\\

D\=och ihn triebs mit \=wildem Sehnen \=in die gro"se N\=acht.\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
Doch ihn triebs mit wildem Sehnen in die gro"se Nacht.\\

\=Rei"s dich \=los, \=rei"s dich \=los, \=keiner \=h"alt dich \=auf, \kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
Rei"s dich los, rei"s dich los, keiner h"alt dich auf,\\

keiner h"alt dich auf, k\=einer \=h"alt dich \=auf.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
keiner h"alt dich auf, keiner h"alt dich auf.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. N\=achts wenn wir am Feuer kauern, h\="or'n wir Fedors R\=itt.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
4. Nachts wenn wir am Feuer kauern, h"or'n wir Fedors Ritt.\\

U\=nd in uns'ren b\=unten Liedern z\=ieht er singend \=mit.\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
Und in uns'ren bunten Liedern zieht er singend mit.\\

W\=ilde J\=agd, w\=ilde J\=agd, d\=urch die d\=unkle N\=acht, \kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\>\bf d\>\bf C\>\bf F\\
Wilde Jagd, wilde Jagd, durch die dunkle Nacht,\\

durch die dunkle Nacht, d\=urch die d\=unkle N\=acht.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
durch die dunkle Nacht, durch die dunkle Nacht.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Henning Stieve\\
FA: 78 PI:\checkmark
\end{angaben}
